聽日帶唔帶手機去好?

我見到好多人喺IG , FB 話唔好帶手機去 , 甚至搭車都不使用八達通而改用散銀 , 我驚聽日帶咗手機去 , 會被警犬查手機 ; 但係唔帶 , 我又驚Update唔到最新資訊

: 巴打梗係帶 , 取消Face ID , Touch ID , 再加埋改複雜密碼咪得囉

: 巴打唔好帶 , 跟群眾做嘢 , 人衝你衝咪得囉

唔帶真係與世隔絕

太空機太空卡？

帶！萬一有咩事都可以求救！記得熄GPS location 用tg